呢個時候入手ipad mini 4是否不智？

最近想買部mini 4 貪佢細細部出街有得玩下
但係個spec仲係兩三年前嘅a8 chip 仲要價錢俾ipad 2018屌打
有冇ching指點下細路應該買邊部好

你問人借部6仔撚下ios 11 就明

係咪會lag到仆街

7 plus都覺得lag

咪玩啦 2018年仲買a8 機

苦等mini 5

好似話mini系列到此為止

mini 2幾順

中意又有錢咪買囉

2018 ipad出左無耐又平又屈都唔買。。

8plus 都有時有lag
kill apps 同打字 有時

8plus 有時傾完電話想收線拎開耳仔都要等一陣先著mon 俾你襟收線掣

如果個size你覺得非買不可，你又有多餘錢就買
假如佢真係最後一部ipad mini 起碼你都叫擁有過

Mini3 上左12又順返過11

我啱啱出iPad 2017個陣買左mini，無後悔，用黎睇漫畫一流，3088有128GB，儲戲同漫畫都夠晒

不過如果唔係想要細size，新iPad係抵既

我部mini 2升咗ios11之後就好lag

樓主眼力好好？

Mini真係好用
出街睇電影 睇漫畫小說一流
又唔會好似ipad 咁重

點解唔再出

好多人會戇鳩到答叫人買ipad 2018
買得ipad mini 就係為size 而買嫁啦

除左mini之外其他ipad我完全冇意欲拎出街
如果用緊呢部壞左都唔知點算

係咪出左兩年，當年買32gb wifi版3000左右，如果差唔多好似唔太抵

我有mini 2, 同 ipad 2017
9成時間都係用mini 2

含淚比錢

買翻新ipad mini 4,其實有2gb ram唔算好慢
上網睇下片完全ok
利申 早幾個月先入手

愈出愈大
拎2017出街比人話迷你